如果自來也肯做第四代火影, 就唔會害死咁多人

唔會走去霧隱村救長門小南 又唔養大佢地 搞到佢地學大王起字頭害死阿雞建立皇朝

波風水門可以保護好妻兒 唔會一齊死

自己最後唔會比培恩殺死

自幼長幼有序就冇咁多麻煩, 應該三代猿飛 四代自來也 五代波風水門

六代如果比卡卡西 七代就鳴門 八代博人

六代如果帶土 七代鼬 八代佐助 九代佐助個女

所以, 佢唔做第四代火影根本害人害物

自來也唔做火影

咁班咪搵第二個被選中既細路取代長門黎做犧牲品

個時重衰

Naruto 口遁術就失效

起碼唔會比團藏搞事

大蛇丸做團藏個定位

講如果? 不如講未來仲實際啦

搵大蛇丸做第8代火影, 木葉100%繁榮昌盛千秋萬代,
1黎不死身, 2黎有能力有戰力有科研有禁術仲有仙術(?),
3黎人面又廣各路能人異士應有盡有, 凡有咩世界災難大危機,
第1時間穢土轉生歷代最強火影之神3代目=輕鬆解決,
4黎心地好重教育對細路培養又有心得, 造福世界, 為人類帶來希望,
最後緊係唔少得人生歷練豐富, 通曉邪惡奸詭之道, 但擇善而行, 簡直人性光輝